<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://github.com/baby_dentist/blog</id>
    <title>寶貝兔親子牙醫聯盟 Blog</title>
    <updated>2023-05-03T20:44:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://github.com/baby_dentist/blog"/>
    <subtitle>寶貝兔親子牙醫聯盟 Blog</subtitle>
    <icon>https://github.com/baby_dentist/img/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【啟豪】以前刷牙總會刷不到牙齒排列不整齊的死角，很常因此蛀牙...]]></title>
        <id>https://github.com/baby_dentist/blog/20230503004</id>
        <link href="https://github.com/baby_dentist/blog/20230503004"/>
        <updated>2023-05-03T20:44:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[test]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<img loading="lazy" src="https://res.cloudinary.com/dbjxyxxlj/image/upload/v1691724371/ESG/testimony/4_wxngnq.jpg" alt="見證" class="img_ev3q"><p>每當早上或晚上刷牙的時候，時不時會想起當初還沒矯正時的牙齒。</p><p>我還記得以前不管怎麼刷牙，有很多死角因為牙齒排列不整齊，總會刷不到，很常因為這樣而引發蛀牙，聽到很多牙醫建議需要做矯正～後來我選擇到寶貝兔牙醫做矯正，因為我覺得裡面的醫生除了對牙齒都很專業外，他們總是細心的聆聽我的需求，也建議用適合我的方式來矯正，就是讓人覺得親切且沒有壓力，這也是我很喜歡寶貝兔的原因 👍🏻</p><p>在還沒矯正的時候以前總覺得也沒這麼亂吧（自我感覺良好哈哈 😄），沒必要花這個錢還讓自己需要忍受牙齒痠痛的痛苦，直到現在，真的還好我有矯正牙齒，非常值得！</p><p>除了美觀也讓牙齒好清潔，不僅這樣臉型也變的自然，當然後續也一起做了牙齒美白，技術也是好的沒話說，太滿意了 😄</p>]]></content>
        <author>
            <name>Colo</name>
            <email>observer1220@gmail.com</email>
            <uri>https://www.facebook.com/Seitnm</uri>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【昀瑾】謝謝寶貝兔隱適美讓我在不知不覺中更美了]]></title>
        <id>https://github.com/baby_dentist/blog/20230503003</id>
        <link href="https://github.com/baby_dentist/blog/20230503003"/>
        <updated>2023-05-03T20:42:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[test]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<img loading="lazy" src="https://res.cloudinary.com/dbjxyxxlj/image/upload/v1691724371/ESG/testimony/3_fzsicu.jpg" alt="見證" class="img_ev3q"><p>起初因在寶貝兔擔任牙助，對於口腔和牙齒的照護都越來越有期待，加上看見許多患者們矯正後滿意的笑容，便開始有了想要矯正的想法 ⋯⋯</p><p>而身為內部員工之一，看見醫師和助理團隊的專業、和要求卓越的工作態度，讓我很放心的把牙齒交給寶貝兔。我很喜歡在寶貝兔看診時的氛圍，不僅是擁有獨立舒適的咖啡廳作為等候空間，處處可以看見別出心裁的小標語，更重要的是每位醫師跟助理都十分親切、有耐心、看診過程完全沒有緊張感、能夠舒服的完成療程。</p><p>而在我本身做過傳統矯正跟隱適美後，我深深覺得隱適美是愛美人的福音
除了在舒適度上面有別以往，不必再忍受鐵絲磨破臉頰、垂統矯正器會影響嘴型的限制、更棒的是好清潔、好照顧，降低了牙口的清潔時間、也大幅降低異物感！</p><p>以前最害怕吃完飯後，飯菜會卡在傳統矯正器上、一旦露齒大笑被發現 真的自己尷尬別人也尷尬…現在不管是出遊玩、或是人生重大時刻，用隱適美偷偷變美，可以隨時露出笑容，拍照也不擔心！讓女生最在意的美感不會被打折…考量到舒適性、美觀度、清潔的方便度來說，總體而言還是覺得隱適美更貼近女生的期待
謝謝寶貝兔讓我在不知不覺中就更美了 ❤️</p>]]></content>
        <author>
            <name>Colo</name>
            <email>observer1220@gmail.com</email>
            <uri>https://www.facebook.com/Seitnm</uri>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【Kimberley、Calab】沒有想像過此生可以對著鏡頭露出自信、燦爛的微笑]]></title>
        <id>https://github.com/baby_dentist/blog/20230503002</id>
        <link href="https://github.com/baby_dentist/blog/20230503002"/>
        <updated>2023-05-03T20:39:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[test]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<img loading="lazy" src="https://res.cloudinary.com/dbjxyxxlj/image/upload/v1691724370/ESG/testimony/2_b4uhht.jpg" alt="見證" class="img_ev3q"><p>到寶貝兔之後，我們可以說是經歷 Life changing (人生改變)等級的轉變。</p><p>近 7-8 年來，我就一直有顳顎關節酸痛、下巴錯位的問題，跑遍大醫院，得到的結果都是「不要太勞累、要適時放鬆」之類的回應，或是要動有高風險的面顎手術… 時常靠著止痛藥止痛，我以為此生大概就要學習和這個問題共存。</p><p>直到一年多前在洗牙的過程，剛好和寶貝兔醫師聊到了這件事。沒想到醫師非常仔細的研究我的咬合狀況，然後就提出了過去醫生從來沒能提出過的方案。如何調整咬合施力方向、讓下顎回到正軌，我從來沒有奢望過真的有解決方案！</p><p>其實到了一定的年紀，都會覺得自己是否已經錯失了牙齒矯正的時機。畢竟在職場上有形象問題，實在沒有辦法戴一口鋼牙，也沒有好幾年的時間可以消磨… 沒想到這個也有解答！寶貝兔牙師為我們規劃了一年的隱形牙套計畫，而我和我先生都決定一起嘗試。在每個月的定期回診的過程當中，其實能真實感受到寶貝兔團隊的專業、細心、在乎，讓這一年的矯正過程幾乎輕省、簡單到難以置信。</p><p>一年很快就過去了，我們也走到了矯正的尾聲。我的咬合問題還真的被解決了！不僅如此，我們也真的沒有想像過此生可以露出一排整齊的牙齒，對著鏡頭露出自信、燦爛的微笑。</p><p>這一路下來，無論是專業技術、是真誠關心、是打從心底在乎患者的那一份美意，為我們生活帶來的改變無價！由衷，謝謝你們。</p>]]></content>
        <author>
            <name>Colo</name>
            <email>observer1220@gmail.com</email>
            <uri>https://www.facebook.com/Seitnm</uri>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【筑軒】謝謝寶貝兔，讓看牙醫歡樂取代孩子的尖叫跟掙扎]]></title>
        <id>https://github.com/baby_dentist/blog/20230503001</id>
        <link href="https://github.com/baby_dentist/blog/20230503001"/>
        <updated>2023-05-03T20:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[test]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<img loading="lazy" src="https://res.cloudinary.com/dbjxyxxlj/image/upload/v1691724371/ESG/testimony/1_tnanpg.jpg" alt="見證" class="img_ev3q"><p>童年時期的我，對於看牙齒有極大的恐懼，這個陰影跟著我長大，直到遇到了寶貝兔親子牙醫診所。</p><p>一開始還是非常緊張，但每次當我感覺害怕時，元婷醫師總是溫柔的鼓勵著我，進行療程時，元婷醫師也細心的解釋每個步驟，溫柔的程度也讓人幾乎感受不到痛覺。我甚至還在在洗牙的過程中睡著了，真的是一掃這幾十年來對看牙醫的恐懼，只要有寶貝兔，我再也不害怕看牙齒了！</p><p>因為寶貝兔細心的照顧著我的牙齒，所以結婚、生小孩後，我們全家的牙齒當然也是由寶貝兔照顧。有別於一般牙科診所，寶貝兔的室內空間明亮寬敞，是讓大人小孩都能到放鬆的環境。小孩子進到寶貝兔從來不覺得害怕，候診時都開心的看書、玩玩具，連看診完都捨不得離開。</p><p>有一次，我們帶著不慎撞斷門牙的兒子來看診，牙助們溫柔的安慰著驚慌失措的兒子，唐唐醫師專業又仔細的跟我們講解牙齒的情況後，一邊安撫兒子一邊分散他的注意力，大約三十秒的時間就拔完牙齒了！兒子連哭都來不及！</p><p>兒子其實是撞斷兩顆門牙，唐唐醫師卻能按著她的專業，僅拔掉一個牙，努力挽救另一顆門牙，因為唐唐醫師擔心一次掉兩顆門牙會影響說話的發音，也影響兒子的心情！除了讚嘆唐醫師的專業還有速度，她連孩子的學習以及心理層面都顧慮到了！真的很令人感動！</p><p>後來兒子因為斷牙需要根管治療，這麼小的孩子要進行這麼長時間的療程真的很讓人擔心，幸好寶貝兔有與專業團隊配合的舒眠療程。</p><p>療程前非常仔細的解說整個流程跟注意事項，讓人覺得很安心，治療當天孩子就在歡樂的吹氣球、玩遊戲跟講故事中漸漸睡著，等孩子清醒時已經完成所有療程。以歡樂取代孩子的尖叫跟掙扎，而且過程中大人小孩都輕鬆。還好有選擇舒眠療程，真的超級值得。</p><p>謝謝寶貝兔提供全方位的服務，有各種專業領域的醫師，從大人的植牙到兒童牙醫一應俱全，讓我們全家都能在美好的環境、輕鬆愉悅的氛圍下看牙齒，謝謝寶貝兔照顧我們全家的牙齒</p>]]></content>
        <author>
            <name>Colo</name>
            <email>observer1220@gmail.com</email>
            <uri>https://www.facebook.com/Seitnm</uri>
        </author>
    </entry>
</feed>